+++
title = "更新容器"
description = "更新应用的容器信息，例如：镜像地址、环境变量。应用的容器名称不支持修改。容器更新后，将重新部署。"
weight = 3
+++

更新应用的容器信息，例如：镜像地址、环境变量。应用的容器名称不支持修改。容器更新后，将重新部署。

**操作步骤**

1. 用具有项目管理权限的成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。

2. 在应用页面，单击要查看的 ***应用名称***。

3. 在应用详情页面，单击 **更新容器**。

4. 在更新容器页面，更新 **镜像地址** 和 **环境变量**。

5. 单击 **Yaml 预览**。在 **Yaml 预览** 窗口，查看只读的应用 YAML。

   * 单击 **查找**，在框中输入关键字，自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

   * 单击 **复制**，复制全部的 YAML 内容。

   * 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。

   * 单击 **全屏**，全屏查看；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

6. 单击 **更新**。

7. 在新窗口，选择是否单击 **查看更新内容**，查看具体的更新内容后，单击 **确定**，更新容器。  
   Pod 重新部署。

